有冇人為左追女明星event而唔做長工，炒散度日

真係唔知點同你講
見自己鍾意既女明星出show
個心會暗自感動
聽到女明星歌聲
好似唱俾自己聽咁
聽到佢唱cd高音位
一粒音冇甩到
全真音爆出黎
個下真係
你唔係現場
齋睇youtube重温
係feel唔到幾震撼
有時同fans揮手
雙眼掃向你方向
你會好慶幸當日有睇佢
而家諗返都覺好彩

諗起啲追星畸形人
用毒撚黎形容佢地係侮辱緊毒撚

話你聽你女神晚晚陪唔同老細做肉便器你會點